[求救] 點解電腦CPU 長期100 %

但係用落又冇咩嘢,幾順暢

中咗毒定係俾人hack咗
定係CPU太廢

推到有人答

你click 過去應用程序度睇到係邊個running process 佔住個cpu

Task manager 33.3% ? 你係咪唔知點set左做用緊既cpu入面既%

其實佢係跳黎跳去,冇時停

ThunderPlatform

係唔係即係處理程序嗰度?

我知錯喇,我都係得迅雷一個大陸嘢

掃毒先啦

詳細描述個頁？

詳細資料

其實Windows Defender 信唔信得過?
因為得呢個防毒
同埋之前掃左都冇事

thank you

[/quote]

其實Windows Defender 信唔信得過?
因為得呢個防毒
同埋之前掃左都冇事[/quote]

緊係唔得啦 上網down malwarebyte, 掃毒免費

依家掃緊毒

其實Windows Defender 信唔信得過?
因為得呢個防毒
同埋之前掃左都冇事[/quote]

緊係唔得啦 上網down malwarebyte, 掃毒免費[/quote]

即刻down

係唔係用Asrock底板??

係呀 ASrock H67M-GE

唔怪得

關底板事？

Google win8.1/10 cpu 100% 可以解決到

Asrock底板bug, 用Win10就會有, 只有update最新bios先可解決, 如果最新bios都係唔得可以放棄, 無解

CPU長期單位數 最高都係去到3X%

又學到野
順便一提thunderplatform = 迅雷

好似好危險咁

唔用迅雷用咩好
我即刻Del 左佢

μTorrent

洗機

cpu 過熱

裝已安

Router dow bt

唯一方法自己衡量啦, 如正常用唔覺有Full load溫度問題, 咪由佢囉...
我P67都換左MSI板

睇嚟都係由鳩佢先，因為用落都冇咩野
遲啲洗機先試吓update 嗰bios ，費事唔識整越整越壞

樓主更新未
原來我都係H67M-GE
成Q都CPU100%

可以煎蛋

會唔會係svchost我有時用用下會好lag，原來係呢個逼爆咗cpu

未呀，唔敢更
驚連部電腦都開唔番

Google 完都唔想整
好複雜

利申；電腦白痴

仲用uTorrent
前年先比人發現installer偷偷地裝bitcoin miner 又多廣告
用qBittorrent啦

同埋Win10 如果有開Windows defender 佢係會定期chur你CPU
因為佢係後面掃緊毒 熄既好撚麻煩 要另外download隻野先熄到 or Pro版入gpedit改野

可能我冇聽過,多謝提醒,即轉

超頻？

Svchost要睇埋service, 以前最出名 Windows Update 熄咗佢用先開搞掂

ASRock+迅雷

我加埋amd未驚過

留名學電腦

Win10問題，你去YouTube 搵片睇點整啦，利申:之前cpu同hdd都長期100%

其他方法係冇用 唔好亂改Win10設定
呢個係Asrock舊底板問題, 下面link個個都係Asrock SandyBridge板+Win10問題...唯一方法係update bios後解決...

自己決定up唔up bios...

你用緊windows10? 我之前部laptop 都係長期處於100%，跟住google搵到條link:

我去setting 試左method 3 再reboot 係work 嘅 希望幫到手

我本來都係咁，刪除左google chrome就變返正常